比 卡比獸 更罕有的存在

女性Linux用家

玩OS都分男女駛唔駛
啲女人真係麻哂煩